知道左妳有男朋友唔知點解好開心

終於唔洗再諗自己有咩做得不足
記住, 眼光好就得, let that sink in, let this sink in too

請黑狗幫你隊死條仔lor 屈藏毒都得==

失眠左一晚, 唉,

所以開心係可以放低，但其實同時都係失去左D野？

exactly 無任何野可以再加上你既留言到

以前EX再拍拖，好記得一句說話：

「祝福你們是假的，但祝福你是真的」

Ching有無朋友同到你分擔？

無literally none

我係好唔開心喎 頹到仆街

Ching 又係對象有左男朋友？

係阿 本身諗住做住fd先
點知fd都做唔成

識左幾耐

9個月左右啦

都好一段時間喎
一直都無機會？

唔夠人爭.. 佢最近先開始拍拖

最sad係佢已經拍緊拖 仲成日同我出街 日日wtsapp

咁我諗住唔緊要啦 做朋友都得
但突然話男朋友介意 就完全唔理我
屌 當我係乜阿

如果之前同你日日出街同whatsapp,
個男朋友介意都係可理解既

不過呢個 100 > 0 既改變，係幾傷同幾殘忍

係點唔理你法？block左你/ 不停已讀你？

已讀
其實我都明
但好似巴打你咁講 100>0呢下先最HURT
而家每日見到佢要扮冇野真係好辛苦(同佢係同事)

噢日日迫住見

明白痛既，
但我又諗如果對方對唔清唔楚，可能你都好痛苦
你更加放唔低更加混亂，更加move on唔到

係普通朋友就唔需要 100 > 0既，
但咁長時間可能佢都知道你對佢有意思，
所以做得清晰D，可能都反映對方係個好女仔黎既

不過都俾自己唔開心一排先啦

努力中..希望可以快D MOVE ON到

唔啦, 廢時比人話

加油巴打
擴闊下圈子，識多D唔同既人，慢慢自然會move on~ 唔駛急～